偷拿心儀女同學手機 發現她傳裸照給男友！下載後GG了

色字頭上一把刀！這位同學太衝動了！

《聯合報》報導，桃園市郭姓男大生(20歲)對班上一位貌美女同學有好感，多次向她表示愛意卻都遭到拒絕，去年五月上體育課時，郭男發現女同學手機放在座位區且沒上鎖，他拿走對方的手機並打開LINE，發現女同學傳給男友14張性感照以及裸照，於是將私密照下載起來並傳到自己的手機裡，想留念觀賞。

女同學後來在手機上發現iMessage傳送自己私密照的紀錄報警處理，法院審理時，郭男坦承犯行，法官依妨害電腦使用罪判他拘役50天，得易科罰金。

On9 真係谷精上腦 有藍牙唔用 再唔係影個mon都得啦

其實只要佢Del iMessage個記錄已經冇人知

跟住就可以勒索條女話唔同自己上床就放啲相出去,雖然結果都係會坐監,但至少可以爽咗先.

話唔定會有流出俾你爽埋一份

發現有相嗰下，真係有如執到一千萬銀紙咁

記錄都唔識del抵死

圖呢？

發達啦，發達啦

唔用 AirDrop?

藍牙 airdrop nfc 都唔識用 抵死啦

人蠢真係唔好犯法

谷精上腦
乜9都唔識啦